好傷心....

男朋友個ex係空姐，佢成日話矮話我唔掂話我唔得，咁代表乜 我矮都唔想架

叫佢揾個高妹拍拖